［世紀大和解］日俄首腦會談 菅義偉：希望全面發展日俄關係

日本首相菅義偉29日晚與俄羅斯總統普京舉行了首次電話會談，據日本政府相關人士透露，雙方就繼續推動1956年簽署的《蘇日共同宣言》達成一致，兩國將繼續安倍2018年11月與普京達成的協議、以北方四島中的齒舞羣島和色丹島兩島“移交”爲核心展開談判。兩國首腦還同意近期直接舉行會談就雙邊關係坦率交換意見。

綜合日本媒體報導，菅義偉於會談中表示，希望全面發展日俄關係，不把北方領土問題推到下一代，將爲此畫上句號。

其實俄佬同架仔拗北方四島拗左差唔多70幾年架啦
如果呢個問題解決左日本極有可能取代契弟中共既地位
因為契弟比到既野架仔一樣比到
而且會比得更加好
係支那而家仲懵盛盛唔知咩事啫

Share東北三省

長江以北攞晒去 好好管教吓啲北佬 唔該

中國:好嬲

契哥要進來了

重建滿洲國

睇支那新聞會發現佢地好少講日本衰嘢
唔知係因為軟實力一早打入左支那定根本無放在眼內
事實上對支那戒心最高就係日本
而且個實力唔差
日本民調近8成都憎支那狗
日本要玩制裁支那既話其實勁過美國好多

取代左契弟淨係得返俾契哥撚同被契哥捅既份

大日本帝國復國啦

北方四島點都冇可能拎曬，雖然可能得罪d鷹派，拎番兩個都好過冇

其實貿易戰之後已經明顯想親日，早年釣魚台單野差唔多講到安倍唔落台就乜都冇計傾，點知呢2年隻小學雞一日到黑都想訪日，反而係日本唔想俾佢來

無咩人講全世界又錯判又一樣野⋯⋯
就係以為菅義偉只係過渡政府
事實上菅義偉個內閣支持率高達6成幾 已經係歷年首相第三高
仲高過安倍晉三
如果真係有74% 咁佢就係第二高
由於佢平民出身又之前做官房長官專搞內政
所以日本國民並唔對佢反感
民意基礎咁高既情況下佢會唔會只係做一年就算鳩數
第二樣睇漏眼既野
就係個個以為佢保守派對支那唔會點
事實上佢做野已經狼過安倍 叫美國直接BAN支那未來4樣野

我無記錯係
1. AI
2. 量子電腦
3. 極音速
4.生物科技

呢4樣野係支那大力搞緊而且好有可能會超英趕美既野黎

年頭蔡英文當選，依家等埋11月大選 呢幾年發展好睇了

契哥後入弟弟

南蒙要俾返蒙古

問題係中國真係買左日本好多地

歐洲就話遠唔想晒軍力啫，日本咁近又軍備好咁多，如果唔係憲法無軍隊一定可以收支那皮

北海道啲地呀嘛
之前已經吹風會搞

支共局勢好似仲差過大清

大清起碼高官無外國籍，資產喺晒外國

中日友好永遠都係呃鳩傻仔

衰在廿一世紀都仲掛住共產黨個名
做人類公敵

大清有美國幫

東北準備享用俄軍大肉棒

係呃鳩支那仔姐